求撚其麵包舖

九龍城cere

39元個點都唔係平, 求其用個保鮮袋裝住, 紮隻角就算, 個麵包仲可以响另一角跌出來

咁嘅價錢冇合適包裝袋, 又冇問切唔切, 印象分扣到零

好似好正噉

39呢個包?

一個包

個樣睇落伏伏地

$39!!!!!!!?

搵老襯

利申食開eric kayser / marks and spencer

去櫻桃啦傻西

M&s啲包都要扮高檔